TVB宜家好似啲啱啱學識講粗口既小學雞

係又仆街唔係又仆街
三句唔埋又仆街
但講黎講去都係仆街
為講而講
直頭係侮辱左粗口
原來粗口都可以難聽過粗口

根本就係tvb套劇講咩你都唔岩聽 但你繼續睇緊

仆街係粗口

始終都有小朋友睇到，無理播屌你老母教壞人呱

巧貼切

樓主讀緊小五，講仆街會記缺點

讀到中六講仆街都會記缺點架，算啦你比盡都係小六唔會知

搏唔到

馬爻口吾至刂

無所謂啦，支那人唔知道仆街係粗口

不嬲都唔係粗口 早幾年已經聽到TVB有講

收皮啦
咩皮呀 蕉皮呀?

仲睇CCTVB

一集劇不斷仆街，好造作

咁我覺得咁樣反好無理取鬧
姐係以前粗口又唔多隻你又會厭佢少左陣味
而家喺呢方面道地少少 我唔敢話係粗口啦 你又要屌佢小學雞
係少左啲蛋散呀 粉皮呢啲姐 又真心唔覺得有問題道要開個po屌佢

我諗樓主嘅意思係套劇用得太濫 係咪都仆街好煩

利申：冇睇 9估

我覺得都類似 但我既睇法係都算係咁
利申：齋聽
再利申：我支持港獨架 唔好屈毛

十足十 一個大陸人 千辛萬苦, 終於拎到香港身份證, 然後周街同人講:「我係香港人呀」「我係香港人呀」「我係香港人呀」

agger 以前條尺道都唔比播

十幾年前都有劇講仆街，再耐d之前唔知了

的士狗句句粗口都好合理呀

9成9驚粗口太多大陸人睇唔明

十幾年前仲多粗口喎

好耐冇睇過tvb啲劇
有冇片睇下